(wts)不限年齡吹水gp招人

吹水多 活動少
禁厹娘娘潛水人士同5p
有意入link填資料

如果冇加到請pm多次
應該漏咗

點解要 wts 唔 tg ?

我鍾意

填左

唔好意思請重新填過 唔見曬啲嘢